[學生哥] 罷課不罷學, 但學嘅就要學一門技能

罷課多左嘅時間唔該各位學囝學囡學返一門專業技能
一技傍身, 金木水火土, 世界通行呀

9月8！到時見！